［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

距離十一唔夠24小時，班popo已經好緊張開始搞連儂牆，琴晚拆青衣橋今朝就旺東橋，記住我地既目標，就係唔好有咁大搞咁大賀佢老母！

唔好拆一貼億！佢咁緊張要十一前清姐係證明文宣戰線係好有用！

唔好同我今晚翻新各區既牆，掛黑旗，比d顏色共狗睇！

唔建議：一定要搵多幾個伴一齊整，一定要有人遠處睇水

另外有d橋係掛左賀70燈飾，大家唔好拆佢落黎摸黑旗/掛banner呀！

十一見！遍地開花！光復香港！！！

另外有d橋係掛左賀70燈飾，大家唔好拆佢落黎掛黑旗/掛banner呀！

自推

自推1

自推2

自推3

推

有啲咩地方遍地開花？

所有天橋/連儂牆延伸各區！

我宣佈 9 月 30 日既罷工罷課由下午 6 點開始！

起咗個紅底組織嘅底 929 101 將佢啲資料攞出嚟遊街示眾好唔好？

中國品蔥網友對國慶歷史海報的評論

这揭短式海报绝对会让中共抓狂，没有什么比揭露真相更能让中共高潮了，揭露历史的同时也要揭露现在官员财产，镇压杀害国人的真相…

【929 全球反共】
美國 英國 德國 日本 比利時 烏克蘭 瑞典 法國 意大利 加拿大 澳洲 荷蘭 西班牙 挪威 丹麥 波蘭 哈薩克 墨西哥 台灣
全球開花 有相有片 幫手retweet

【國際戰線 瘋狂retweet】929 全球反共 各國成績表 （持續更新）

Lm

［整合］十一執齊野

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

全民一人一文宣出街見牆就痴！

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

可以呀，但主題都係圍繞番國殤！
需要通街通巷都見到十一係國殤唔係國慶！

琴日摺淨既自由鳥可以攞埋出去連儂牆做裝飾！

文宣圖

FB：阿門
IG：pieceofpaper_pq

多謝你！

有 points

何妖黎清牆既時候我地可以一晚內重新起好個牆，黑警今日清都係一樣！

又要貼返

話說早兩日識左個外媒，自問英文唔係叻，但我做到既一定會做！希望所有人都可以關注拆文宣既目的同我地香港人係唔會咁易放棄！

岩岩膽粗粗走去pm佢講，如果你地識外媒麻煩都咁樣講聲！

加油呀巴打！文宣一角好緊要！緊記撕一貼百，十一賀佢老母！

push

目標一: 國旗

目標二： 70

光復香港

推呀

時代革命！

各位手足小心

知道

推推推

唔止今晚呀

聽朝一早要睇下有無畀人清左
要即刻補上

唔好瞓咁晏

幫手傳開去建議大家聽日出去時袋定d文宣，行過見牆就痴！無文宣就痴memo/自由鳥！遍地開文宣！

連儂牆幾時都要人！
麻煩大家聽日袋定文宣出街，行過見有空位就痴！